香港仔被補手足

好似叫李浩天 （音）
借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）